天水圍站事件討論

所有女仔留意，你哋真係企喺後面屌下那媽同鬧下就算
唔好企咁前，啲仆街阿叔專搵女仔打
岩岩打又有個眼鏡妹妹仔比人打左下